soul x shock 聽電話問題

想問下各位師兄講電話果時得左邊有聲係咪正常

No

係 好撚伏 好細聲

咦，我又覺得唔算細聲喎，ok la